@article{a,
author="I.F. Akyildiz and W. Su and Y. Sankarasubramaniam",
title="Wireless sensor networks: a survey",
journal="Computer Networks Journal",
ISSN=" ",
publisher="Elsevier",
year="2002",
month="",
volume="38",
number="4",
pages="393-422",
URL="",
DOI="",
}

@article{dust,
author="Warneke, B",
title="Smart Dust: communicating with a cubic-millimeter computer",
journal="IEEE Computer",
ISSN="",
publisher="",
year="2001",
month="",
volume="34",
number="",
pages="44-56",
URL="",
DOI="",
}

@article{b,
author="長島,淳也 and 宇谷,明秀 and 山本,尚生",
title="複数許容解探索型粒子群最適化法の無線センサネットワークへの適用 -フラッディング効率化のための各センサノードの送信電力調整-",
journal="知能と情報",
ISSN="",
publisher="",
year="2002",
month="j",
volume="23",
number="1",
pages="65-77",
URL="",
DOI="",
}

@article{c,
author="伊藤,啓太 and 長島,淳也 and 宇谷,明秀 and 山本,尚生",
title="無線センサネットワークの高効率化を目指したフラッディング送信電力設計・運用法の一検討",
journal="電子情報通信学会論文誌 B",
ISSN="",
publisher="",
year="2012",
month="",
volume="J95-B",
number="6",
pages="760-764",
URL="",
DOI="",
}

@article{d,
author="大田,優子 and 柳原,健太郎 and 原,晋介",
title="センサネットワークにおける無線リンク特性の時間変動を考慮に入れたクラスタリング法",
journal="電子情報通信学会技術研究報告. USN",
ISSN="",
publisher="",
year="2007",
month="",
volume="",
number="107",
pages="85-90",
URL="",
DOI="",
}

@article{e,
author="鈴木,孝明 and 萬代,雅希 and 渡辺,尚",
title="複数シンクセンサネットワークにおけるパケット分配送信を用いた長寿命化",
journal="電子情報通信学会論文誌 B",
ISSN="",
publisher="",
year="2008",
month="",
volume="J91-B",
number="8",
pages="831-843",
URL="",
DOI="",
}

@article{visible,
author="春山,真一郎",
title="可視光通信",
journal="電子情報通信学会論文誌 A",
ISSN="",
publisher="",
year="",
month="",
volume="J86-A",
number="12",
pages="1284-1291",
URL="",
DOI="",
}

@article{hencho,
author="杉山,英充 and 春山,真一郎 and 中川,正雄",
title="可視光通信に適した変調方式の実験的検討",
journal="信学技報",
ISSN="",
publisher="",
year="2005",
month="",
volume="OCS2005-19",
number="43-48",
pages="",
URL="",
DOI="",
}

@article{7per,
author="鹿倉,智明 and 森川,宏之 and 中村,芳樹",
title="オフィス照明環境における明るさの変動知覚に関する研究",
journal="照明学会誌",
ISSN="",
publisher="",
year="2001",
month="",
volume="85",
number="346-351",
pages="",
URL="",
DOI="",
}

@article{crossbow,
author="",
title="Crossbow MOTE - Wireless Sensor Networks MTS/MDA Sensor Board User’s Manual",
journal="",
ISSN="",
publisher="",
year="",
month="",
volume="",
number="",
pages="",
URL="http://www.xbow.jp/mtsmdaj.pdf",
DOI="",
}

@article{napica,
author="Pnasonic",
title="照度センサ NaPiCa",
journal="",
ISSN="",
publisher="",
year="",
month="",
volume="",
number="",
pages="",
URL="http://www3.panasonic.biz/ac/j/control/sensor/\\illuminance/napica/",
DOI="",
}

@article{mica,
author="J,Hill and D,Culler",
title="Mica: a wireless platform for deeply embedded networks",
journal="IEEE micro",
ISSN="",
publisher="",
year="2002",
month="",
volume="22",
number="",
pages="12-24",
URL="",
DOI="",
}



@TechReport{nonterri,
author="Allen, Thomas J. (Thomas John), 1931- and Gerstberger, Peter G.",
title="A field experiment to improve communications in a product engineering department : the non-territorial office",
year="1973",
month=" ",
institution="Massachusetts Institute of Technology (MIT), Sloan School of Management",
type="Working papers",
url="http://ideas.repec.org/p/mit/sloanp/1866.html",
number="WP 653-73.",
abstract=" ＼&quot;March 1973.＼&quot; This report supersedes working paper no. 579-71 (1971) with title: Report of a field experiment to improve communications in a product engineering department: the non-territorial office, by Thomas J. Allen and Peter G. Gerstberger.",
keywords="HD28 .M414 no.653-73; Office layout"
}

@article{maeda,
author="前田, 薫子 and 姜, 景霞 and 浅田, 晴之 and 西出, 和彦",
title="オフィスレイアウトと他者の存在・視線の影響に関する考察 : 大規模無柱空間における実験的研究",
journal="日本建築学会計画系論文集",
ISSN="13404210",
publisher="社団法人日本建築学会",
year="2006",
month="sep",
volume="",
number="607",
pages="49-55",
URL="http://ci.nii.ac.jp/naid/110004809772/",
DOI="",
}

@article{inui,
author="乾, 正雄 and 中村, 芳樹 and 窪田, 豊信 and 丸山, 玄 and 李, 眞淑",
title="オフィス環境の快適性評価に関する研究",
journal="日本建築学会計画系論文報告集",
ISSN="09108017",
publisher="社団法人日本建築学会",
year="1989",
month="may",
volume="",
number="399",
pages="29-36",
URL="http://ci.nii.ac.jp/naid/110004081175/",
DOI="",
}

@article{pbase,
author="白石, 光昭 and 上野, 義雪 and 西出, 和彦 and 八田, 一利 and 浅田, 晴之",
title="5328 オフィス用パーティション高さの基礎研究 : 個人用ワークステーションについて",
journal="学術講演梗概集. E, 建築計画, 農村計画",
ISSN="09150153",
publisher="社団法人日本建築学会",
year="1991",
month="aug",
volume="1991",
number="",
pages="655-656",
URL="http://ci.nii.ac.jp/naid/110004189343/",
DOI="",
}

@article{gotou,
author="後藤, 雄亮 and 渡邊, 朗子 and 飯塚, 重善 and 小川, 克彦",
title="安心して電子活動を行えるパーティションの配置と寸法に関する提案",
journal="日本建築学会計画系論文集",
ISSN="13404210",
publisher="社団法人日本建築学会",
year="2006",
month="jul",
volume="",
number="605",
pages="79-84",
URL="http://ci.nii.ac.jp/naid/110004799062/",
DOI="",
}

@article{iizuka,
author="飯塚, 重善 and 小川, 克彦 and 中嶌, 信弥",
title="PC 環境ローミング技術を用いた安心なテレワーク支援システム(組織活動を支える情報システム)(特集：情報システム論文)",
journal="情報処理学会論文誌",
ISSN="03875806",
publisher="一般社団法人情報処理学会",
year="2005",
month="mar",
volume="46",
number="3",
pages="772-781",
URL="http://ci.nii.ac.jp/naid/110002768580/",
DOI="",
}

@Misc{prsinfo,
author = {内閣府消費者庁},
title = {個人情報保護に関するガイドラインについて},
note = "\url{http://www.caa.go.jp/seikatsu/kojin/gaidorainkentou.html}",
}